呢次事件應該聚焦係差佬失職而唔係同黑社會死過

要搞黑社會唔係唔得，但一定要抱住有傷亡既決心，同埋一定要將對方一家大細都剿滅，但明顯示威者未到呢個位，睇佢地同差佬對峙都知

反而應該先大力遣責差佬失職，各方面都有證據顯示有人報案但差佬唔理甚至cut報案人線，根據經驗，差佬俾人鬧完通常會好唔忿氣，到下次行動會佈滿警力，到時示威者再去搞元朗，用盡方法撩興班黑社會，班黑社會多數無乜讀過書衝動過吳卓羲，到時諗辦法影低佢又好，圍佢逼差佬拘捕佢（之前有個post教點唔俾差佬放走黑社會，學下，一定要有人大聲同現場差佬講報案要求拘捕），呢個係唯一贏黑社會方法，貿然入元朗衝突係無謂犧牲